救香港唯有將武漢情況轉做英文文宣，係twitter傳開去

盡快令外國關注研究疫苗

有嘅想要一份 Twitter而家無野貼
想俾外國人知今次單野完全係支共搞出黎，而香港正苦又係幾咁不負責任

推

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港